真心覺得曹星如今場打得好好

你廿二連勝只是得到虛名，
今場打得好的當屬河野公平，
只求拳證對待ToughBoy 公平，
ごめんなさい河野公平。

半場因傷中止比賽都判曹星如赢，
係喎！贏點數！
捱打同攬住對手都計點數的話，
美韋達都唔夠你打！

早知當年世界盃巴西1-7德國，
如果巴西球員因傷提早離場，
球證係會判巴西贏！

曹星如

曹星如唔攞影帝？